［習大大萬歲］無論雨怎麼打 獨裁還是會開花

但有中國夢 不會死 繼續吧

支持民主回歸祖國 建設民主中國

中國終於強大了 習大大萬歲